三星宣布9月重推改良版Galaxy Fold

三星宣布9月重推改良版Galaxy Fold

三星宣布已經改進Galaxy Fold屏幕保護措施，並且快將開售。三星延遲手機開售四個月後終於確認，Galaxy Fold將於9月上市，目前未有具體推出日期，售價維持不變。
三星解釋新版Galaxy Fold嘅Infinity Flex Display表面保護層延伸到邊框，令用戶知道保護層屬顯示屏結構一部分。機身提供額外保護，免受外部沙塵侵害。鉸鏈位置頂底部分加入保護帽，Infinity Flex Display下方有多個金屬層加強保護，使鉸鍊及主機之間空隙縮細。

一係買佢，一係Mate X

咁我比較偏向三星
畢竟個摺mon 係向內

同埋唔計mon size(外mon 太細太on9)
我覺得佢design 得唔錯 打開本書咁
我開頭以為係note 既新model
mate x 就買一塊mon 咁

16:9打開變4:3, 又即管睇吓呢D所謂突破興唔興得起

面個個16:9 唔要都罷
入面個mon 係衰d
所以我都只係話佢個design 唔錯

呢d 野真係邊個早出邊個就可以打J 先
我都係覺得呢兩部出左之後都可能玩得個零月就壞

話說華為幾時出？
三叔唔出華為都出唔到？？

Mate X
唔係收咗皮咩. 華為喎
android 本來特別優化支援 呢種摺MON 技術
依家都唔比佢用啦.

VIVO , 小米都會出呢種平板 + 手機. 摺機.
睇定D 先啦. 都係大陸機.